原來沙拿都真係唔係好勁...

睇左幾場都唔係好知佢踢緊咩
仲話同美斯C朗比
你估你利迷多真係大晒咩
夏殺特最鳩個年都好過佢啦

利迷話sana勁過垃圾特好多

夏薩特=真世三
沙拿=水貨

hazard 唔使踼歐聯先咁勁

點同夏神比

沙拿回落 要賣好賣了

不嬲都廢

仲好意思話fifa冇90 85都比多你啦

都係

以家係咪都話王，又沙拿又claim，得兩三季貨仔。唔該連續10年每季40+先好稱王。

上季d心理創傷未好番有乜計

專重 沙世三👌？

頒獎禮一見到拉莫斯
個膊頭又隱隱作痛

夏神有歐聯亞軍？

吹大左

除左冠軍有意義外，其他都冇咩意思

勁撚過包皮都唔滿意

真心iwobi吊打條水貨

你唔好話claim，14／15彈起之後比人笑會得一季貨仔，點知每季都25＋

膊頭仲未好返咋
最衰都係拉莫斯

呢世膊頭都陰陰痛，陰公豬

條撚樣擺明揀波踢，舊年嗰季留力世柸加上要搞鳩個領隊嗰陣，好似直頭唔識跑咁。

Mo Salah’s game by numbers vs. Manchester City:

68% passes completed
1/3 shots on target
0 take ons
0 crosses completed
0 chances created

懷疑係佢太快
所以我地睇唔到佢踢緊咩

踢左一季好波吹撚到球王咁

ching sick ball

世三CARRY車仔,
埃及沙拿比高普利CARRY姐講真

佢人工好平 好似20M咋
算係咁

今年勁過姐
上年又唔見有人吹奏？
狀態呢啲野好難講

夏神係勁
但做到 50入球 21助攻 先講啦好嗎

單講世界盃夏神簡直勁過美斯牙朗添喇

膊頭未好返 唔計

而家水貨達勁過沙拿

我覺得佢今年獨食左...

雲加都有

sane定salah

一切都是佔中的蝴蝶效應

埃及美斯喎,收皮啦尾燈都見唔到

屌你老母拉莫斯. Jpg

唔好意思
利迷真係大哂

對摩佬就上哂身

我覺得mane好過佢其實

講真真係唔知佢憑咩排第三

破英超入球紀錄係勁既

最近Mane仲廢喎

一無咗張伯倫，嗰幾條水貨都入唔到波

普斯卡斯獎 又係笑話黎

佢全場比拿檬迪完封
得一球燙射

洛賓呢十幾年，入過幾次呢啲波

似係比高普上季chur殘左

擺明得一季貨仔
上場對車仔夏世三兜口兜面搶佢粒波

入撚到圍已經搞笑，呢d波一季都唔撚知幾多

真係唔係好勁, 係

好撚勁!!!

沙拿隻手傷緊架

一季貨仔

岩岩醒起
如果沙拿打番起
我希望你地都會一齊入黎支持番我ok?

你班仆街即刻走哂

不了

下

因為個獎係由球迷投票

真心
蘇亞雷斯佢都未到啦
重話c朗美斯

屌你老母啦，對手弱，hea住踢喳

其實世三依家世一都有機
沙拿就算啦

佢phy有72

獨食冇視野 點世一法
控球過人世一就有機既

拉莫斯我屌你老母

今年好獨咩

咁sana真係勁好撚多，你試下放佢落場，
睇下仲有冇球員踢波？

G

姣到

唔計隻手好似係

G唔姣點拉客

淫撚到 隔離Milner純好多